[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5392)

1

下面贏大錢

fast

Bot

Slow

thanks! u too

15!!!!!!!!!!!!!!!!

樓下弱智

單保唔入比人入啦

差啲又誤中要開

祝福

win together

Bomb

中！

屌你老母買緊俄羅斯嗰陣皇冠死網...

中

刷角冇回報公平咩

-1c

Master蛇啲歐國聯有啲料到

一齊贏

半大

買左2.5是唔是訓得

2020重新出發
已派

巴圖屌你個閪

丹保唔入 全隊過唔到中秋

3/3.5 B已死
MASTER G之力好撚勁

荷乙報數

-5k

丹狗入得未

3.5b +俄-1客
10 2 100

16.5
準備收錢！

收到了 祝羊多d

-35k

今日好多絕殺...

客隊下一球 6.6倍

仆街 3.5大呀 吊你老母

我

Lm

10

發覺俄仔同比利時一樣

明明好正氣但唔明場場都好淺盤

你試下唔好叫

烏克蘭好似幾硬淨

想問國際財經台 有冇粵語直播

叫抽你阿..你長期燈到咁

有

好 我真係好想喊

你狂叫3.5細試下啦, 求下你啦

講真
佢歐國9成命中

荷仔3.5有無

Me

你收爹啦dllm

入未

點解我英文。。。

丹保殊入啦求下你

NICAM...
咋喎...

集氣

2.5有冇

荷蘭依排足球氣氛麻麻地
應該和波完場 大家和和氣氣

多德會入 sorry sir

屌.琴日贏幾多..今日d 西波嘔番一半

我屌佢老母 馬會開左4場即場1:1

2.5都有得輸

假撚到仆街 所以係客入

有贏咪好

快撚d入啦

無入球啦

驚乜 實入

輸撚死人咩

你個臭口

快手入啦

Yerin俾人絕殺ok?

琴日個仆街基斯文.12m 唔入..收少好多

下次識捉路了

買撚哂丹保殊過關 輸到仆

轉返聲度炸喎

德國點睇
master

星期日馬會精選

last 10 mins nba.3.5b

丹狗

我都係賤種法狗

2.5都殺同現代一樣

屌你荷仔主隊快2:1啦

垃圾世界冠軍.

成10分鐘加補時 無2C？唔撚信

刷角刷到灰

愛爾蘭

2.30再睇

入一粒都好...

買中波膽可以上樓

1:2 10 1 20

2.5 24

4場1:1串起哂佢上樓算

照殺

原來又係你

想要胡鴻鈞攬枕？

荷乙我屌你老母

場荷乙應該都係現代戲本

屌你老母 2.5 24

唉屌 又撚

荷乙開即場我覺得有絕殺 唔敢買希望我估錯

我要錢夠，今日針撚到想死

又是你...

16射得1球....

有3球啦
睇下1：2定2：1姐

攬住佢 就會贏

lm

乙組賽多絕殺 唔知今場有冇

NG已入

執7左佢啦丹保殊垃圾到

俄佬睇個款要補 一陣可能出戰神卡

愛爾蘭回到平半

登波士24

16!!!!!!!!!!!!!!!!

硬係覺得俄仔有啲伏feel...

2-1

屌2:1

2:1

終於2:1
有無可能3.5b

Goal終於

2.5大!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌那星真係有

2-1高

Goal!!!!!

都幾-6

估1-1完場喇

快d 入多球

刷角有回報

差一球

仆街無c 了....

奇蹟3.5B OK?

掂 反cup成功

斯洛文尼亞半大又死

goal

我最鍾意玩乙組賽就咁解

黎啦 我個16.5大準備收錢了！

各位可唔可以比多一粒我

唔買果D上盤就有絕殺

快手入多球

幫手足屌多球

12點後又變返止盤？

荷仔比多粒..

2.5大手足喺邊？快啲上水

兩球-6入

半1全4快手

2:2未

2.5大全面進場

啲次級賽真係練心系列

3.5b 串埋 俄-1 w 即派

支持

2:2

未

信Yerin得永生
上個po見到佢出客盤 即刻買咗主ng

大家多謝yerin先

又報假blocked

舒服 成功由輸變贏

1.🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿賓福特即場2.5大❌
2.🇧🇷巴拉干天奴紅牛[0/+0.5] ❌
3.🇨🇱安圖法加斯達[-0.5/-1]❌
4.🇳🇱多德勒支[+0.5/+1]

Yerin有料

未完場

法乙D大波都幾正, 求其揀3場串埋, 買50蚊當六合彩咁玩都幾爽

荷乙比多球

上次買大波 補時2粒高水全格 但真係驗心

保殊正氣入多球

睇俄佬個心頂唔住

Ok

你今日都唔止block左佢3次

PAYME派下飯錢先?

追數注？

快啲刷多粒C阿 22個垃圾！

屌你老母中柱

文尼1-0

客隊咁都唔入

中柱差d 屌你

我鍾意玩美乙多

解返佢諗住俾個機會佢
點知佢死性不改
狗改不了吃屎

佢個爐link係咩 上次唔小心del咗

今日係咁反杯

巴圖 多支
已經gel都唔敢gel
都要殺我

佢扑我時我扑返佢

同路

荷乙快手

俄仔比匈牙利禁屌

gg

俾多次機會我老死

而家唔出事前水 玩gel頭？

Master蛇歐國聯準我

今日反杯日 場場一gel就仆街

master g 支燈柱好大

已封鎖會員 - 新条狗

破G蛇燈就係咁簡單

登波士 gel撚到反cup

屌拿星 愛爾蘭

扑扑相報何時了 你都唔好再報假喇

安格斯式gel

咁都唔傳俾人偷埋粒波

唔使理佢啦

我唔敢gel 輸咁多玩咩gel

俄角快D開番啦,吊

斯洛半大-1
全大-2

俄仔封角？

俾角我

3.5 大快開

佢放毒水害手足忍唔到手

有冇人想知點解master g歐國聯準

俾多1個C我！ 我要17！

比多粒比手足快手

冰左

求歐國水

其他水不了

快d絕殺

2:2 2:3 快撚d

-1 g 快

咁你放返真水黎救手足

荷乙快手俾多球

+5

換人都搞左幾分鐘

荷乙快絕殺

我好燈唔想害手足

2:3咪玩啦

咁貼飛都唔係gel?

補時都報假..

叫下就有

全格先講啦保單哥

匈牙利ng

自膠

+5

荷乙真係有16c隨口講都講中

學master G都ok 我都想要指路明燈

補幾-1c

輸緊半

我未啊屌

20

俄仔2:0半大

俄佬半大

0 2

俄佬2:0

快3.5b...

大佬

匈牙利 0-2 俄羅斯

俄佬咁正氣冇要到

原來我歐國真係中

俄仔!

早知用5000萬買俄仔半大

俄仔正氣

0000兩埸客盤

俄仔2:0
Master g

下場買乜?

屌 又中
有錢買 一早發達 今日5連

俄仔國際賽先打真軍

比多粒比手足

北狗入未

我了

輸嘅 係都完半場先貼

買2舊水玩下咪得 輸左就唔玩

NAC超級大波

屌你老母 兇牙利 追兩注ng 輸撚晒

你快撚d死啦傻閪

垃圾匈牙利

荷乙絕殺PLZZZZZZZZZZZZZZZ

一樣

比個絕殺球比手足

俄羅斯讓咁淺真係派錢

快d 2:2 2:2 2:2

一個晚上 連續俾人絕殺4場

想問係咪16角

你一定係群入面其中一個，快d認左佢！

無

斯洛文半大未呀

咩群

同我立即完場

咁樣勾上去踢

比多1c啦

下場

愛爾蘭讓半一 又好似威爾斯咁即場主高水過盤

發xx

半場1-0 plz

睇LIVE匈牙利真係打得唔錯

咁樣踢面法實瞓到完場

愛爾蘭比一球先

唔會開到 愛爾蘭垃圾黎

收手啦巴打

3/3.5B 應該要豬半了 4串1第二關就要豬半, 唉

16.5s力頂

比多1c啦求你

但俄佬好 好多。。。

2:1ft

完場
恭喜

又復出

2:1 16c ft?

新手輸曬成日

Dllm本來收錢 又手大買畫17.5 18.5角大

Yerin請你繼續出

我個16.5

多謝個乜鬼 賭波專家2020啦 15C就GEL定16.5B

你食撚左屎

北愛大波未

派下飯錢可以考慮下

荷乙懷疑有問題角

波po手足 速速上水

條3串1
3關都臨尾絕殺入波保返住
練心練足3場

咁仲好 趁早戒

撚狗波

比我中一場半大啦

唔明

唉爆c爆到咁 登場失敗

15.5s 重燃希望

見365冇角 懷疑下姐

匈牙利識攻唔識守
遲早比俄佬456

智甲點部署

諗到重心了 好穩陣

半大又針

無 睇到係16

俄仔等6.5 高水入手

智甲大波派錢

慘輸兩場十點 有冇一注比我追下

俄仔ng

匈牙利係得攻勢勁，但俄佬啲把握力仲勁

俄佬1.04收息

咁即刻去訓

買埋俄佬ng 就算今日

愛爾蘭夠薑開3.5b

咁全部退錢算啦

祝贏我訓先 聽朝美假再來過

斯洛文尼亞半大未

唔覺有幾勁係得一下補射 射中自己友最大威脅 俄佬真係好整體 可以長追

最好啦

銀行得100$ 好肉酸

聽朝見

斯洛文尼亞半大啦好嗎

睇好半一盤咪買主勝自己識搞架啦

yerin真係堅勁，痴撚線

屌你老母斯洛文尼亞

屌那星 荷乙條客隊on9 唔踢人咪角球囉 屌你老母阿

馬士達支加持

半0全4

買唔買大學好

買半主好過

踢人個頭

高路高路！

比場安達害撚死 對智甲有恐懼

On99 人地都怕左佢頂個波出界算 佢重勾人地個頭 就係差一角

俄狗開個高水大波 好撚狗

愛爾蘭廢到讓半一

有場重心，可以買埋伯母落去

中撚晒伏 波都未控得掂

揀左佢冇要到俄佬 又驗腦

見到巴打分析 高佬5年冇輸過比大學生
仲諗緊要唔要

有無人派

就係條傻鳩救咗我

三場大注 三被絕殺⋯⋯
而家心跳得好快⋯

馬會number?

懷疑馬士達支私食勁中
淨係貼輸果d飛扮燈 有咩可場場都輸

(10*4)(6*2)(6*2)(6*6)

派咗啦喎

58分出，自己留意

中堅祖高美斯竟然喺補時階段送大禮，擒擒青咁喺禁區內推跌冰島球員輸12碼。冰島準備射12碼前，英格蘭中場禾特普斯就靜靜雞走去12碼點，將草皮踩爛

原來琴日場波咁撚樣

但係佢有講定買咩

yerin都可以

Agger

俄佬ng仲有2.04 有古怪？

我分析？

真係痴撚線 諗住威絕殺有運啦
安圖本身2:0緊
多德1:0緊
兩場 一場比人和一場反cup 由贏變輸
買水戶又比人cup 賓福打多個又比人和
買上開下買下開上 點賭呀

半大又輸半

下場睇好咩

地波都入啦 飛機就係飛機

次次買親都驚險收錢

same

性交轉運 聽朝返去啪肥婆上司

Dllm 食屎狗

事後唔派無道理

俄佬next goal
有冇同路

我針完安圖見yerin個3注 仲有多德
我都知玩撚完 真係頂唔到尾比人cup埋 條友

我想請問點樣憑馬會冧巴俾錢人？暫未試過

心靈算了 通常一買就閪

7-11

我了 係時候派番我

pps

心電感應

我就係yerin 你查下我個名就知

依到無人識你

巴打cash out左之後點

名人

仲以為入唔到黎，事前飛都無得出

唔認得啲手足了

之後就無之後了 個日連埋你派左三個人 輸到仆街

有冇人成功戒到半大？

陳優越！

留返比你老母做帛金啦

覺得會大

俄佬7.5b？

7.5認真頂到 想入？

你話係就係呀？

智利波緊係買智利大學

今朝肯殺c

sorry囉我都係去出水先

岀喇 臭閪

仆街 買左你先出

出左

瞓醒21屌佢

你cap張圖放去你爐人地咪信囉

yerin大戰肥kong

yerin重心智利大學

屌呀 買完主你先出

次次同親陳蛇啲飛同路都中

唔信都冇計

yerin中到啪啪聲 唔跟Kong sir了

歐國有冇開過主其他客其他？

肥kong出高水盤 我以前跟開都死
雖然佢雞仔注 但大戶無理由唔撐

我上到4k 派番你

贏咁多粒仲乜 都係得3分
國家隊d球員點會咁搏命

排隊

屌 買唔切智甲大波

今晚反底

出現了

yerin+masterg智利大學

仆你個街一點先出

俄佬秒goal

唉 輸多500

0:3

你幾時收皮

成班撚樣嬴夠訓晒

高路高路半客

斬死你

俄佬企死平半低水 慘

等你派我起機

終於

愛字頭入波未

冇了 冇了

淨係派e神一個 你叫佢開payme 然後我派完佢 佢派你

戰鬥民族

有料

高佬前鋒40歳 而大學生個前鋒36歳
薑愈老愈辣 已買高佬

兩大燈 要主 kong蛇頂唔頂得住

愛爾蘭生生性性啦

繼續追俄仔ng

有冇人派我

餓仔客其他了

唔怪得半場完果時報0:3

原來有哂劇本

你唔係贏好多咩

點解個前鋒 36歲 仲讀緊大學？

我可以幫你轉派比佢 好心幫手

迪蘇巴慢到

高路半客

智假大波100%？

99

智假2.5s

原來智利大學對高路高路係智利嘅superclasico

俄仔場波開始失控 兩邊都唔返後

智利間間大學都好賤種

俄仔咁撚勁唔買買愛爾蘭

智利小學？？？

有冇機會0:5

3:0 角球
0:3 入球

愛爾蘭入未屌

0:5 10抽1 100啦

銀行大把貨

ok me

冇計 有啲低水

買咗和主，希望愛記入下

餓佬-2球

5c

2連c！！！！

陳蛇7.5細

餓佬快快入

俄佬搞完世界杯隊波真係勁左

俄NG PLS

原來丹保珠cup咗
唔使戒住

差d 0:4

愛爾蘭求下你贏啦

愛爾蘭入未

愛爾蘭大 + 斯洛大 10 1 500

me

111

大學0:1高路

愛爾蘭係味等輸

0:1

高路goal嚕

又燈

點解俄仔冇謝利舒夫都咁勁

goal嚕goal嚕

智利大學食屎啦

Var炸

智甲半全大

yerin係咪勁到咁

笑死大船又沉

智甲半全大
仲買盤？？

波po只服master g

0:5 未

愛爾蘭比球先

俄狗1c 都冇講唔通wo

愛爾蘭搵腳似樣嘅都無

肥Kong慘撚到......
比班燈閪夾死左

有冇爐lin

匈牙利輸多球未

仆街我買左先睇到Yerin

快波未

佢慘乜嘢 贏20個

Yerin黨

6c

你同佢差唔多姐

Masterg燈真係唔到你唔信

入啊入啊入啊

愛爾蘭入一球 幫幫手

矮佬矮佬

海軍鬥水兵？

係囉幫幫手啦

入波啦

真

南美波都係買大細波好啲
又中伏

0:4 0:5 快d

1:3

屌

hungry呢球勁過拜狗

又jump

愛爾蘭個邊入波未

幾靚

笑撚死 主盤未贏過客...

繼續入

芬蘭入未

兩場10角閃夢嗎

已破產 謝謝

1粒就夠 唔貪心

大學反cup101100

你以為少左個p牌我認唔到你？

.

好似有人搵你 走數？

芬蘭糕
繼續入

finland fg gel

芬蘭易到

Finland

屌我個fg...

感動

你幾時有派過

愛爾蘭屌你老母死仆街
4x5 又斷一場

整個愛ng

走數死老母

俄狗仲有無球

想知有冇人跟咗我12點兩埸客盤

ok

原來是你

佢唔係唔派，係派唔到

假撚到dklm

胸牙利追和是夢嗎5 1 200

暫時戰績出46場輸16

愛爾蘭讓半一都買要驗腦嘅

智利唔好搞咁多野 半大先ok?

比匈牙利起機，俄佬

試吓追和先？

1:0買俄佬入左比人取消 2:0入比人屌打

佢唔係抽中埋你咩 有無派你

hungry踢起咗

好似無我份 係咪你搵佢

俄7.5b補唔補s好 似唔刷

2:3

斯洛1.5大有無手足？

2-3

買唔切Ng 3.6

有你琴既抽既 佢應該block左我扮睇唔到

屌 匈牙利上能晒力

反cup 200倍

胸牙ng

屌你咩俄佬

俄佬咪玩野plz

Nba

咁應該派左比我

匈牙利反cup大家開心

仆街驚驚地 洗唔洗補個主win

屌咩 俄仔3球都輸

追未

呢場精彩過尋晚英撚幾撚多

反cup 25

俄佬玩咩

派未 留左tg

愛爾蘭有得射唔射 cls

絕殺夜？
匈牙又想絕殺？

ebank過咗數

發力發力

心靈準備斷

俄佬對攻

岩岩100倍

頂住全中10 1 100

刷c 未

精氣神

主6

加油

智利果廿二條撚屌肯半大未

見到0:3去咗打陣出到黎要震上盤

俄仔入多粒定下驚先

俄佬冇角 快手輸埋去啦屌

主12m

1:0之後追俄羅斯嗰啲

-3c plz

Goal

半大手足好撚慘

又冰Ｃ

買咗咩

3:3 3:4 劇本？

比多2c啦

加埋

係咪7.5b

胸牙ng集氣

有智利波之後場場比人撚間間大學都咁撚賤種

匈ng愛ng

智利大學班撚樣準備紅牌

否極巴 唔好意思
因為我抽人會特登唔login睇留名 抽埋我block咗嘅
而你係我完全封鎖咗 所以冇留意到你留tg
再留過
會unblock返你

愛爾蘭追番粒先啦

智狗又唔識入波

匈牙追和OK?

上

匈牙利贏波10 2互含

可以

紅咗仲勁

愛爾蘭1-1

求2場追和

我好人好事十大傑青 做乜bk我

連登大船24

俄佬劇本

3:3 唔該

自己唔入俾人入啦屌

一係2:5

7.5b

求求智利佬撚小場係我錯

原來你壞壞先嘅

餓佬on9

冰廿分鐘角 屌你咩

Ireland 反cup 未

等追和 笑下俄羅斯先

俄羅斯啲反擊廢到

feel到俄佬腳震

匈牙利贏波10 2 互含

係

Home

60冰到80 同路

平時食四支煙

匈愛

入波呀屌你老母智利佬

奇蹟半大

愛爾蘭唔使叫啦
死左架啦

西班牙goal

Cup佢老母啦 俄佬垃圾

入波未 智障

角球6-0 死俄狗唔撚刷

叫乜撚野大學 叫小學啦 場場都冇半大

壞過凱婷

睇返日期係2019年1月
你係咪報假

餓仔有冇奇蹟客其他

土雞加油

俄佬果場仲有球 估下邊個入

係無入球

大學半大未 屌你老母

咁耐 我仔都生埋

匈牙利 冰哂角 9.5s gel撚定啦

球證入

猜夠未啊!俾角la

無入球好似高水得濟

絕殺 追和

俄仔仆街啦 2c都唔幫手刷

3:3 我請一個去叫雞

On lun9 專登輸咁

屌你咩，俄佬唔好腳震

6c完？撚鳩角大？

4:3 比你起雙飛都得

7.5b 都要針

快啲3:3

愛爾蘭和都無？

淨係想屌你

兩場追和啦屌

高魯goal 未

叫雞定錢吸引？

胡xxxx

今日真係黑..每一場都係差一球..買盤又輸一球
大波又差一球..讓球勝又變左讓球和

智利佬入未呀屌你老母 等撚緊你呀仆街

俄佬上盤串冰島下盤頂實

又想要我個攬枕

利雲特平半 幾有信心

芬蘭

俄仔係勁 但唔刷角食撚屎啦

好！

智障快手入多2粒

俄佬冷靜啲

跪求3:3

馬會冇

入咗

７７７７７７７７７７７

扮乜

7c

優越角細幾勁

大學入波未？

手球啊屌

愛爾蘭入未屌你

智利半和先好嗎

7角有撚用咩 8到先講啦

7.5 -1 快

我有外仔啱啱紅牛 智甲就唔使慘死

Hea撚到波都搶唔到

屌你老母 派完你可以冇咗件事

冇呀屌

cls 正水都負皮

入球=角球 屌

咁你唔開

On99球球都唔落底

入波未

俄仔差你一c啊

2日都失眠瞓得3個鐘 腦殘
我錯啦

入波未呀屌你老母

冇nigga冇絕殺

blacklisted

俄羅斯匈牙利頂住

2:4得嗎

愛爾蘭連和都和唔到？

3:3 請巴打去玩

胸 牙 利

重心 西班牙

我實係知會咁喇 屌你老母

諗起都硬

本身睇好烏克蘭

hungary敢唔敢絕殺?

第7個角咁樣失，真係好on9

次次輸 讓1/1.5

仲敢賭？

俄仔真係1c都唔比咁絕

本身以為芬蘭廢點知愛爾蘭仲廢

完場啦好冇？

仲係到hea 冇得玩 胸牙脷啦

胸狗

斯洛有無絕殺

2球都無 on99

廢撚到仆街

如果條友追波就6角完

屌你智障界睇死又無大波 唉

屌又輸半大

俄佬仲攻

3:3唔該

俄羅斯匃牙利頂住2:3

西班牙啲人腳咩事 好垃圾

烏克蘭200%

下半埸攻左頭一分鍾

跟

屌你老母又輸10k
斯落-1.5

7.5s 易到仆街

屌你老母智障佬

俄7.5s 奇蹟收錢

屌 又輸返晒今朝贏果d

有無外仔玩 岩岩收到$100

0000兩埸客盤cashed
0245度好了 想知再講

有冇人買左智障大學？

智利大學有冇打算全隊死清光

嚇死咩俄佬，係都要玩啲咁既嘢

跟左優越 輕鬆

+3220 輕鬆

快！！

垃圾愛爾蘭1:1/0:2 未...

取消關注好耐

又中智假大波伏

又返工
聽朝玩美職

返咩咁夜

Master真飛加持

其實連續五年 一次都未贏過客 點解你哋會買

今日第三次點樣部署

客又垃圾 入一球就收工

懶獨特

重心注瑞士

NAC半膽 0：0 4.1倍

講緊聽日 要訓

準撚到 同命運對決

死狗會
人地開半球盤 你開半一

好彩你冇買雙數

你買贏咪半球

我買半大咋

出真飛搞到我好亂呀

佢之前都有

西班牙中前場果班咩人黎
得泰亞高識
買唔撚落手

得1.68

咁你識烏克蘭果班咩

狗會不嬲食水深

Fati navas olmo
巴塞新星 前鏝 RB 核心

Yarmolenko zinchenko

Olmo勁喎

點同
西班牙係高班啲
佢用果班人讓1/1.5就

半場得一球會死幾多人？

荷乙主隊係榜尾
一定比人大炒啦

Fati啲身體對抗
比隻閘撞一撞直接彈走

留TG

覆錯post 留TG

烏克蘭有舒夫真高喎

咩都唔洗講 呢3分都拎唔到 就出局啦仆街

還記得上年 德國對南韓

買埋 德國

因為見到肥KONG買

德國會唔會大波穩過盤

你又黎?
其實你成日輸..你咁多錢架咩

尋晚你都燈唔死果幾隊，唔撚驚你啦

半大24

大學goal

德國和左就危險
主隊要拎3分唔會守

半大手足慘

一個智利得一個大學
就係我智利大學

又撚半大手足

Nac大俾你燈唔死 我就買德國🇩🇪

ching可唔可以收手

MASTERG財力都幾勁

唔關事 千祈唔好咁諗
佢得歐國唔燈 其他燈撚到仆街

㩒緊2/2.5大嗰陣入

想問下係咪又準備cup?

批准

今晚條過關中晒..
10 5 200

MG師兄好神奇 佢燈到係 一買佢對家佢就贏 唔買佢就會燈

巴打.笑咩

玩外仔嘅都小心啲啦

咁係你燈定佢燈

祝中

痴線過關中晒派錢唔貼飛都有人留名
我話我仲7x1都得啦

412

其實咁樣po出黎係犯法

頭場荷乙3.5b

垃圾智假入多球未

有D似OZIL

其實兩個都犯緊法

其實可以報警

捉都捉外仔個位

我都唔知

Diu 真係有啲似
叫佢問奧燒攞返

捉星星

走數所以比人放出黎?

六連 終於斷
贏都有問題

好人好姐走去賭外圍比人捉住痛腳

有冇馬會水？

可唔可以貼飛，好奇想睇下你點中

連中左5場啦 無人理我啫

半大已死

NAC盤係米可以取消關注

荷乙半大24

又撚半大

半大大船

通常閪陣 讓人仲處於低水 都會開硬

cls塞爾維亞買主勝仲好啦貪高水

垃圾智假快啲og 12m啦屌

講緊邊場

西班牙唔出影帝呢個毒瘤啦

西班牙

以為你已經中哂依家派成千蚊咁多
祝好運

NAC真係可以一球都冇

你可唔可以唔好咁

你燈力十足

你瞓未

智甲

買左半場和

出左2:45水未

無人無乜..又唔好色..咪share 大家一齊屌波

合埋眼上盤算

求其1邊2:1未

垃圾智假又開細波

Nac半大24

半大嗌都冇得嗌

24

智障甲比多粒

Nac

斯洛文尼亞 唔派

第一注

大學入波未?

笑笑笑笑乜9.

去馬會入比你

荷乙上半0.5大有啲吸引

Master燈狗會唔會燈撚到nac一球都沒

唔入封黎把撚

客12

入多球啦

屌 買緊封

ME